{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69820&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평대문스스테이독채펜션"
    },
    "text": "エメラルド色の海から近くてプライベートに休める一軒家ペンションです。 ここでは美味しいバーベキューパーティーを楽しみ、周辺に位置する平台ビーチを歩いて移動できます。 ペンションの入室は5:00で、退室は0:00です。 このペンションは無料Wi-Fiを提供しており、全客室が禁煙です。 駐車も可能です。 アンゴリ客室には屋外ジャグジーが備えられており、無料でご利用いただけます。 しかし、バーベキュー施設はグリルとトーチのみ提供し、炭や鉄板は個別に持参する必要があります。 当日予約と利用も可能で、最大人数を超えると入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも不可能です。 保護者のいない未成年者の宿泊も不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、ペンションの情報は事情によって変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "エメラルド色の海に近い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は0:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アンゴリ客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "アンゴリ客室には屋外ジャグジーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの施設は何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー施設にはグリルとトーチが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 378
    }
}